舊廣東歌與新廣東歌不同之處

大家聽廣東歌果陣有無發現，八九十年代既廣東歌都會無最尾段音樂，然後一直係咁loop，最後慢慢淡出。

舊廣東歌同新廣東歌嘅分別

以前既歌，例如小風波，光輝歲月，如果你知我苦衷呢d歌，最尾都係慢慢淡出。但係二千年代開始，就好似好少呢類型既歌，都係最尾有段音樂成首歌就完。究竟點解依家d廣東歌唔做返以前慢慢淡出既效果？

果陣D廣東歌好似好多都係日本歌填廣東詞?

Outro 做唔做fade out囉
有咩咁特別？